有無性價比高嘅航拍機介紹?

二手Mavic Pro

有咩好介紹，有其他牌子你揀咩

要玩得開心 二手mavic pro
要影得開心 一手mavic air
無限budget 一手mavic 2 pro
極致畫質 phantom 4 pro 2.0

性格比 autel evo / flypie vr6 x

睇你邊到用多
不過講到性價比就一定係Marvic Air